覺唔覺男人著恤衫出邊襯冷衫既人好肉酸

九唔搭八 著到成個女人咁 定扮學生返學？

樓主無錢買冷衫 confirmed

覺

咁熱著緊短袖喎

男人本來唔應該着衫啦
有42吋胸肌係男人嘅本份

講真 幾靚仔著完都降曬班

肉唔肉酸都係睇樣，
靚仔著乜都型

我剩係知樓主有語癌第四期

Your face your fate

你咁著？

有邊句有問題

個標題 kick 晒口

覺唔覺男人著衫好肉酸

讀快d

多數gay

我都講真

我習慣冷衫著入面

我著中山裝

你唔著都肉酸啦 何況中山裝

男人著冷衫就已經肉酸啦

襯冷衫通常係啲排骨仔毒撚

咩天氣仲著冷衫熱撚到

真，不嬲入面著冷衫，出面襯裇衫

睇樣

狗學咩人著衫